人在中環，應該點加入遊行？

如題，啱搭完船過海

直接去政總